［求救］間房突然有啲不知明嘅甲蟲仔

床又會有 木櫃又會有 有無人知係咩嚟？
可以點樣清？
求救啊

幾大隻？穀牛？

我屋企都係

好細隻 個長度應該半粒米左右

你都係床嗰啲都會有？你點清？